[耳機撚] 討論下各大耳機店 (77)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
可以試既牌子唔多
有時會太多人

In-Custom Pro
星際2樓

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
沙田新城市，高登*，旺電二樓(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

㩒錯掣quote咗#1
自膠

新po留名

呢家邊到仲有zx300a 賣，見好多鋪都賣曬

除左aet07 仲有冇邊隻耳膠 係加強低音

lm

聽講中國都無貨 香港點會有 而且可能sony準備有新動作

一路都係用部電話s8+ 聽歌
後尾屎忽痕買左條百靚蚊大陸野remax rm-580

想問下再買靚d 千幾蚊果d 大唔大分別

final type E

留名

有冇巴打知 iPhone 連落chord mojo poly 用tidal hifi
會唔會因為iPhone 射去 poly已音質會差左

如果係動圈耳機燒單元 拎去維修 係咪姐係晒醫藥費？

睇係咩model 買幾錢 整又幾錢 同你有幾鐘意啦
點解會係曬醫藥費 你個對係215？

想問有冇人玩開marshall 想買隻聽rock買聽隻好

學嘢

不過暖聲都可以勁齒音都可以尖聲
所以要試清楚

用過隻mode，個殼好易爛，再好聲都唔好買

堆headphone唔洗講 係笑話黎

齒音最大來源始終係錄音嘛
暖聲只係可以減輕個程度
變得冇咁尖

我指暖聲都一樣可以加强咗尖聲，加强咗齒音，唔一定係減弱
無一定關係

竟然講到mmcx頭好啲咁

有無聽多啲牌子先？

我嘅意思係用銅線理論上會好啲啫

你前面一定係咁講啦

對唔住大佬

以為連登會放喺同L牌子 R牌子同一個位置
冷門到完全無人試？

L係lear? lear都有少少正常野嘅
如果r係roy嘅話…最差係tb當本土吧…呢個真係要不得

hk handmade我就真係未試過，我對佢認識得啲中二病名嘅耳機線
聽講聲算正常嘅(掛)

香港好似得L牌 I牌有工作室
其他都係「運輸」過來

香港地租貴成本重
根本公開秘密來

嘩，你咁幫roy講野嘅，原來你係咁理解法的…

如果係自己獨家設計搵大陸造，當然無問題

而家roy係用啲已有嘅大陸貨，改個logo就當本土野喎，重要標貴好多價

係呢一點上面，lear好佢好多啦…

邊有幫佢講野？

係大陸生產
但標籤為made in Hong Kong又點計？

首先你之前講以為會放hk handmade同lear跟roy係同一位置，但明顯佢地唔同層次。

又話roy呢啲係"運輸"過黎，因為香港租貴
講到係香港成本問題咁，但其實你本地無廠真係好小事，iphone都大陸廠啦，只要係自己設計/控制就得
不過直接用大陸現成野當自己本土野已經係欺騙，重要賣貴咁多， 畀你講到係為世所迫咁…

完全冇題及過R牌子
可以理解成咁樣⋯⋯

我正係話以為好多人都唔鐘意呢三個牌子
所以係同一個「位置」

曲解到咁樣

咁當然不對

應該講緊lear?
不過印象中之前lear香港有廠，而家唔知

ok, 原來唔鍾意就算同一位置
咁ak, shure, lear同roy都算同一位置啦

lear 咪請緊學徒做耳機
ice lab香港有workshop
R就唔知 我從來冇幫佢講好說話

ok

連登 一講roy同lear
就一堆負皮 我咪理解成大部人唔鍾意呢兩個牌子

同你講曲解咗我意思 仲要用錯誤方法去理解

被人曲解咗，一定係因為閱讀個個人出問題啦。
我明呀，我錯誤，你正確，完。

差開少少問個問題先
唔係應該Sony多人唔鍾意過AK咩

Lear賣既係耳機 唔係單元
嗯。

咁呀…咁大家都同一位置囉，打和囉super!

以我所知一講roy同lear
就一堆負皮
我理解成好多人唔鍾意呢兩個牌子
我意思的「位置」就以上意思
所以咪話因為冷門冇人試

第二個回覆係話 好多本地牌子打本土牌
但其實又係大陸生產 指出呢樣野冇特別意思
完全冇幫過roy講好說話

L記唔係圖家拎貨咩？

有錢買嗰兩隻垃圾牌子 不如攞去馬會舖下草皮好撚過啦

依家有無邊d線有2.5 L型插頭揀
直插放唔入袋

煲耳機線係咪求其插住電腦DAC煲都得

霎時間醒起既得Acoustune果堆
其他線好似冇咩出L頭
有啲可以做指定頭 不妨睇下

第71日

thx
其實L頭同直頭差好遠？
點解市面上一面倒都係直

要駁埋耳機

水黃鸝係咪得泛音同英京有得賣？
覺得佢聽eason好過LS70 所以想買
$1380係咪市價？

準備入手1670ss同改4.4
想問邊度改頭同大概要幾耐？

咩cm?

熊仔隻fitear Titan 跟埋條線要3皮幾

今日經過德發落左去望望，跟住先發現原來Bosir搬左落去

跟住喺佢門口見到擺左一打呢條線賣380蚊，佢個牌仔寫美國名廠線銀銅8絞，望落去又好似淘寶線，但上去搵極都冇，咁岩carousell又有人賣緊，有冇人知呢條線咩來頭，聽落又真係唔差

如果唔係太粗唔洗專登煲，聽幾十個鐘咩都夠

aya

另一邊要有耳機吧

直接問佢係咩美國名廠

黑黃鸝條原廠線質素算點， 想緊改唔改 4.4 頭

fiio btr3點解香港貴咁多？

覺得啱聽咪改

邊間訂？

mingx

起碼換線點都平過a2dc掛

母座都壞仲點換

呢個冇計啦

不過我到而家都未試過有mmcx壞母座，反而試過cm插爛母座

正常用有幾可會成日換新線(頂多咪買1, 2條線)

梗係耐用度比較重要吧，如果接觸不良，想放返出去都有難度

你冇錯嘅，只係我未試過爛母座所以唔敢講啫

想當年等左80日

mmxc bad connection

條線唔錯 係太硬
之後我為咗玩2.5買咗條pw no5

有冇巴打試過Luminox Audio條Booster Blue 上網review得幾個

跌撚左隻ie80 好心痛
再買番又好on9 試下ie800 點睇

個level都差好遠
不過要睇你用咩機推先, ie800好大食

其實好廢 iriver h320

重有隻d50 但小用

直上800s啦

想入隻 jh lola cm，去邊間買好，第一次整cm想問少少建議

信自己聽感

即管去試左推唔推得郁先, 再唔係咪考慮埋換機再戰

我都等緊另一個牌子，22日

早兩個月熊仔 等咗30日就有得拎

上800s貴d 同一定要換新機

咁咪順便考慮下其他耳機囉

鍾意圈既話不妨試下Xelento
易推又易夾機

想買隻ue 4 pro 嘅cm 但佢停咗產 有冇差唔多價位可以介紹下

屌 即係如果係熊仔買我已經用緊

但我係334sr

Grace 超正

Earsonics grace

以為講緊女女

有幾正

聽到唔捨得除 但又唔捨得買

有冇用btr3嘅巴打 你地淘返嚟定行貨$648

印象中earsonics都係玩暖聲

FITEAR喺熊仔度出咗UNIVERSAL TITAN
等佢煲滾咗去試下先~

小弟係第15日
佢講就話4-6個星期
如果係咁都最少過咗1/3
就唔係X軒

熊仔Aya 80日

佢同我講2-3個月

Ching 安慰下你
對pp8整左4個月仲未返到黎

連對cm都到左貨都仲未有聲氣

改SR 未聽過有人訂fitear一個月咁快 最快都係聽過兩個月內
好記得兩三年前fitear耳模到收貨係三個月走唔甩

唔係改 成隻新整

11月中訂 12月20拎

um pro30 + zx300
想換條4.4, 各位ching有無咩提議
盡量唔要純銀, 唔想高音太樣標
聽開Jrock, Jpop

請教各位，用緊IPHONE
前排試完DB MAGIX 加有線耳機覺得好正
但又驚好不智，唔想用BT，冇PLAYER只用SPTIFLY
比啲意見可以嗎

正乜撚呀 屌你
Grace就好架啦 傻閪

去馬啦 又唔貴 一定值

qdc 8cs用緊iphone6s聽開
有冇啲5000樓下嘅player夾隻耳機？

同埋要有得用埋串流apps

5千樓下要串流咪又係R6/DX150/X1A/300R
爆少少筆直可以試SR15
R6 Pro個底嘈唔知醫好未 可以試埋

諗緊買唔買呢三隻
ATH-A1000Z
Sony MDR-Z7M2
AH-D5200

淨係睇規格嘅話sony嗰隻好似完全拋離其他兩隻咁樣 小弟才疏學淺有冇人可以講解下

冇人會因為個規格買耳機

建議Sr15，(x1a,300r

咁邊隻比較好

最後都係換埋機 平平地AR-M200

自己岩聽嗰隻咪叫做好囉ching
就算有人同你講邊隻好
結果買完唔岩聽咁又為乜呢

想買隻open can嘅headphone比部cassette 機仔用
筆直千五左右 有咩推介？

話唔埋我聽錯~係4-6個月
如果3個月的話都係範圍內的

人名系列係咪特別耐...

sony夾sony
sa5000

好 搵日試晒佢

如果budget大約2500 有咩好推薦 想要有線耳機， 睇過E5000 nine1

筆直千五 唔係五千

M9係未狗也不屌

我都想去鋪頭試下先呀..但係自己又冇player 用手機試又冇鬼用..

Player都可以借

Fender 就算數啦 e5000 就無咁上下推力可以唔洗買

點借 直接問店員拎?

直接同佢講想借player咪得

800s易推過800呀

鐘意fitear334嘅聲有冇咩其他野可以試

M9 2k樓下 唔係同呢堆機比既
我未試過部機
但以feature set而言應該未到狗也不屌既

巴打們，想知onkyo dp-x1a邊度有，搵過好多鋪都冇

估唔到換線個效果原來咁明顯

新手留名學野

old seafood扮咩新手

落鋪試完隻sd5同埋ten3 個人中意ten3個聲多啲 但sd5又帶落舒服啲同平衡啲
好難簡

找唔到的望其他吧，或者問下會不會返貨

其他fitear

Fender就算撚數啦 試埋sony IER-M9啦 試完你應該唔會諗另外嗰2對

呢期visions ear 做乜事？
12月中出cm ，1 月尾就到

Fitear 差唔多隻隻唔同聲 就算334同334sr 都已經兩種取向黎

賣嘅係特色

用緊m5s喱D cheap雞野喳

所以鐘意佢其中一隻既聲就只可以買佢根本無取代品

想問2500budget 有咩好推薦？ 冇咩特別要求

新手入post 多多指教

剛剛俾Sony 個$7,999 set 引到心癢癢

想問下音源問題
因為小弟鍾意聽日文歌
但上網買hi res 音源好煩...
Mora/ e-onkyo 又要VPN 又要點數
其實，買碟返來自己rip 做flac file 咁會唔會比起download hi-res 音源明顯地爭好遠？

冇野係手唔多比較到...
多謝大家

好鐘意個種聽女聲聽到打冷震嘅感覺
本身air2都有，但係試左334隻前人聲air2就冇左種感覺
問埋TG同MH分別大唔大

有分別 TG 比MH人聲同高頻會出D 但音場同分析會低D SR就人聲會再近D但會薄D

有冇巴打有IE80S 想問下你地換左咩線
一直用緊條原裝線

應該差唔遠

唔會差好遠
除咗某啲Live之外 個人覺得好多hi-res係極難聽

中意聽女聲試埋CW囉
同Fitear唔同染色 但我覺得好正

點解難聽?
我以為會正好多添.
咁我都係買CD 算了.
易好多.

因為係夾硬砌出嚟 唔似係原生錄24bit 例如好多J-POP一變24bit就好難聽
水樹 Aimer嗰啲我都有堆24bit 最後都係聽返自己rip嘅16bit

無線既 headset logitech買唔買得過

我都係想聽Aimer...
咁更加可以安心買碟了.
Thanks

CW係邊度有得試
舊年av展見過但係好多野太亂咁

有時mastering做得差冇計嘅

唔知呢家亦軒同叻高有冇 之前有巴打話收走咗啲demo 可能係因為電阻ver停咗產
U77應該有得試嘅 L77/L72可能未必有

唉

仙女夾ares ii+ 幾過癮

no

曾經有段時間我確實係追Hi-Res買
搞搞下都係比多少少買實體碟算數
起碼有隻碟儲 必要時又都可以隊落碟機聽

CM耳機係咪通常得2pin

我得MMCX線 有咩牌子CM係support mmcx

Justear AAW Kumitate 仲有啲台灣牌子
其他有待各路巴打補充

我估冇 換條線啦Ching

儲碟其實都係種興趣嚟 其實上網買歌好冇實感

打機 無線 有咩推介

雖然上面果位話唔好
我自己等緊logitech G935

有咩好 市面太多款唔識揀

收皮啦

PC PS3/4 XBOX 都支援到
聲音定位都算好準, 對比起市面其他flagship定價佢算比較平
插USB即刻用得, 另外插usb線同3.5可以同時mixing
係有時佢d QC一批批, 所以等緊行貨到

幾時有 幾錢
對比A40 A50呢

美國差唔多release
預計1500hkd左右

cm到左了
歷時74日

邊間耳機鋪有多啲headphone試？

Enjoy la

有無巴打 有試過新嗰隻振膜
AAW nightingale
聽感點？

同埋 18鐵嗰隻Canary ?

18顆單元: 16顆BA+2顆DD

新人想求分享

justear係咪要SONY大法先好

通常要點check?

10000內 電腦用耳機

HD800s Sennheiser 係咪最好選擇

IE40 屌唔屌得過

屌得過

淨係用電腦推得郁咩

Sony 隻Z1R 幾正
可惜SSP隻Demo未煲開
如果唔係可能衝咗

不過隻野好大食 墨菊4.4 Hign gain 50音量先夠音壓

點會搵條線就返隻earphone

check啲咩 第一隻CM?

咩cm

Check fit唔fit 聽下有沒問題

隻野預索尼6萬磚頭

隻野係咪應該好易花

繼IE40 PRO之後 隻IT01S 既性價比打動左我，完

耳機依啲咁主觀既野
講乜性價比

聽感好主觀，各花入各眼， 與其比較邊隻耳機好d差d，不如大家分享下自己最鐘意既兩隻耳機，最鐘意唔一定係覺得最好聲，可以有好多原因

我

1) qdc8 live ，當年一聽眼前一亮，分析力好，雖然幾大粒但配帶舒服，試完幾次就買，到而家qdc熱潮不再，但呢隻耳機我仍然覺得幾正會用

2) shure SE 530，呢隻都算古董，聲暖暖地好舒服，聽得耐都唔會倦，但條線既設計耳機已壞

呢兩隻係印象最深

ue11pro，仙女，fxa9，ten3買邊隻好

我寧願買哩隻大陸野都唔會拎5,6千買隻XELENTO,咁樣清楚未?

目前最愛

1. PP8，好帶好聽，聲音取向同隻耳機個樣一樣實而不華

2. A18T，分析力音場都非常滿意，之前未煲開覺得高頻略尖，煲開左之後

OK 明白
你比自己既"個人性價比"打動左

你試左鐘意咩野咪買咩野啦 我全部未試過，但其他人說咩未必岩你心水，你問cm成品同demo有咩分別可能有人答到你

pp8 個樣好型

將幾隻唔同走向嘅耳機放埋一齊問
ching你想得出咩答案

全部買哂

sf5pro
之後買嘅咩耳機都俾唔到呢種初戀嘅感覺我

耳聽為實

原本退左燒一年，無事做又想入番坑
想入手SP 1000金或銅版，想問有咩分別？
+ Sony M9 係咪配對比較好？
筆直$7-8000都可以
Z1R 周圍都賣得貴，過唔到心理關口

用緊ZX300
諗緊好冇放左佢補錢搵黑磚

金啦

其實試過金磚 啲聲真係幾鍾意
只係個價錢太貴 比唔落手

Cash 17xxx

有無人試過新版aaw axh

等新機啦 40周年 不過周年機近一兩部都伏

有講過會出?

Wm1 今年已經出咗3年啦 比著sony以前年半兩年就出新機 只係今次開發新機過程中佢地諗諗下整整下 整咗部六萬磚 令到下一代開發慢咗

隻入耳版Z1R啲聲同耳牛Z1R係咪好唔同

用緊單晶銅鍍銀 感覺唔錯

而且千鬆d有交易 性價比高

有冇師兄知邊度有得改pp8原裝線做4.4頭

3芯喎 inear原裝好幼嗰條

我用SPK ss，試過夾M9好清聲，個人覺得ak夾圈或圈鐵較好
師兄試清楚先

最好就出返同黑磚同價位嘅機
下下都過萬玩唔起...

上次上sony度試 就算夾黑磚都好薄聲

Sony話明係鑑聽耳機，一定係清聲

好清聲即係點？

分析分高，但冇低音

唔係清咁簡單 係真係好薄聲

咁如果大約7-8000耳機筆直有乜好推介？
推Sp 1000

隻ier z1r 個音場大得黎 人聲又近 但唔知係咪未煲d同一隻歌同一部機齒音仲出過比ex1000

我推介acoustune 1670

用原裝線夠做？睇完好似幾正咁

原裝線唔差的

麻煩晒

應該唔會好似黑磚既價 次次周年機都會加價

出面有兩種傳言 第一係同黑磚同金磚一樣有兩個版本 一部一萬 一部接近2萬尾

另一種就係就出一部黑磚同金磚之間買1萬中 好似se100咁 係sr15同sp1000 中間

T8ie

所以勁多人放黑磚

試埋Meze新嗰隻圈鐵 幾好聲

有無型號？

rai penta 聽落唔太似圈鐵嘅圈鐵
不過個低音未煲起會少朦 一舊舊咁

啱啱買冇耐 不過我諗佢多數出二萬尾新機

想問下
tia fourte同 erlkonig
現金價呢家幾錢?
考慮緊沖邊樣好

可能4月出接近40周年 又sony重組架構第一砲

tia fourte一定要換線，最少加多10,000
erlkonig原線都頂得住

fourte人聲好後，音場大
erlkonig聲音密度好高，四個模式只聽兩個

我諗你最好要試聽一下先，因為兩隻走向非常大分別

唔該Ching

如果試聽已經要換線建議唔好買，最初步的調音你都唔岩

自己出去聽啦

一定要換線

咪再狙擊啦喎撚樣

Earsonics Grace 係PP8 高階好聽版

冇人想知呀 屌你

A18T啲人夠話係pp8升級版
根本兩隻都唔同走向

pp8無可取代

有冇師兄知

有冇諗過係你部機冇低音？ 而唔係對耳機？

夾圈或圈鐵低音啱啱好

有冇人教下我CAMPFIRE 送個隻耳機掃點用法

如果確認係3芯，
正常係冇得直接改4.4，
4.4最少要++--好似係

鳩噏，幫推。

試完fxa9，ten3，仙女之後我心目中得返ten3同仙女 想問下如果iphone點樣可以用盡對綠仙

作為tia fourte用家同響TG內跟你分享過心得的我

我可以好肯定咁講64跟機的stock cable好L垃圾

massdrop ar-m200 做緊100USD
衝左先講

今日聽過64 audio tia trio配1960,好毒
想問下有冇其他線做到1960相近既效果

同zx300有冇得比較下？

聲應該好過
但係M200出名反人類操作

ve6 去tia fourte有無升級感？
諗梗預期買條靚線俾用左4年既ve6
不如買對新耳機玩下

前幾日入左1670ss 但條線啲鍍銀好似甩甩地 係咪冇得拎去換

玩開動鐵，想平平地入多隻動圈玩下，請問有乜提議，希望around 3k內

屋企有架生嘅話, 試吓e5000啦

fd01 fw01 ie80s

Thx
Final E5000?
想問問聲底係咪暖？
因為用緊綠仙，想試隻暖動圈

yes

想問有沒人試過fitear過保寄番去維修？等幾耐？大約幾錢？我神個面板鬆左，有小小損壞個shell

我想問 我早排想整耳模整cm 佢話我要去洗耳先
我宜家洗完耳可唔可以直接去整
定要等一陣先 有冇巴打有經驗

試晒FW10000, SOLARIS, Z1R
最後想衝SOLARIS, 請問有冇伏

試多幾次啦

你以為灌腸咩，噴完即刻屌得

同埋唔好濫用好冇？

依個形容好到肉

對1670 mmcx頭斷左 係咪可以寄返去保養

機吸 水沖嗰堆全部都classify落洗耳度 你又知係邊種
就算係用水洗咪又係嗰一下用水嘅沖力沖啲耳屎出嚟
你洗耳一定係好似灌腸咁intense咁一嘢痾晒啲耳屎出嚟啦

用咩方法洗關撚事
而係你「掂過」中耳嚟，你肯定掂完係完全冇損冇腫冇敏感冇發炎？
等多幾日使死咩

多數洗完/了完都會損
有啲case仲會流血
洗完即刻整冇野架 最多咪refit

咁你個比喻已經係戇撚鳩
除咗用水沖 根本完全係冇機會掂到中耳嗰part
我唔排除你會因為有異物而敏感/發炎 但做耳模嘅人自然會判斷你耳仔狀況適唔適合做

洗完耳正常要休息返三兩日架喎，邊個醫生咁好死咁樣冼你？

可能係個耳機店員想早啲收錢早啲開單啫

我都覺Solaris最啱feel....其他兩隻調音太偏

你係做syringing嘅 咁咪有可能會發炎要休息吓等佢消炎囉 如果係用機吸 除非個醫生好撚hea求其做 如果唔係真係好難會發炎 如果係H2O2嗰種soft decompose 正常都冇乜嘢
退一萬步 Assume做耳模嗰個係仆街唔會檢查你隻耳仔嘅 幫你清潔耳仔個醫生清完又冇同你講有發炎/手勢唔好嘅 咁最安全咪休息返幾日再做耳模囉

單單打打成個女人咁真係好撚肉酸 你覺得係咪係囉 叻 最好我又咁啱知佢整邊隻又咁啱係sell到佢嘅店員啦 啲幻想力真係好撚恐怖

咁最安全咪休息返幾日再做耳模
咁你話仲係咪應該即刻整
沖完涼手指都腫啦

都試咗啱聽就買
又或者試下多啲其他
mmcx就自己執生啦

Triggered

都係抖一抖再做會比較好啦

就係經驗話俾我哋知
好多時做完採耳短時間內係會有敏感反應
兼且唔係個個造耳印嘅都會睇你隻耳有冇問題
先叫人等幾日先去打模

話緊呢啲錯誤資訊通常係啲乜柒都唔識嘅on9店員散播出嚟啫，唔使咁緊張即刻對號入座喎叻人

乜撚嘢係採耳呀 大陸仔terms 撩定採呀 你係用撩嘅咁一撚定係會損啦 由一開始舉戇鳩例子 偷換概念 到最尾揦多拃沙話人triggered
加多個哋字就扮客觀 客觀嚟講真係得syringing個敏感機率係最高喎 咁當然等幾日係safe play 但非syringing一開始就去搵professional嘅去做都冇錯㗎喎 咁你做耳模唔搵返啲有專業知識嘅做唔通搵返店員做
如果你真係咁撚好心一開始咪reply返佢話等幾日囉 一開始唔講呢家洗撚出嚟柒出嚟攞彩咩

巴打你走先！！！！！

巴打你係專科醫生幫人做開耳模？

依家似係你單單打打多啲喎

好多emoji
說服力+10
其實依家淨係講緊你刺激到耳道有機會會腫所以即刻去做耳模有機會唔fit 為安全都係等幾日先去做好啲
你嘅論點就淨係只有冇事㗎點會有事同我話ok就ok完全一樣

你講到可以即刻整我真係有啲保留
不過掉轉咁講 人哋出咗事實有方法請圓件事

採耳係服務term來的，小朋友有無去耷過骨？叫過雞？
扇面採耳響60年代香港已有

放nxn500連iso架

港行有單有盒過保

Tg: nxn500

唔怪得冇人肯分享聽感
下下話冇人想知
自己唔同意就係咁插
完全冇討論空間

想問下有冇人試過Sony Z7M2?
夾ZX300 夠唔夠力呢?
上網搵過下... 好似冇乜人講呢隻耳機咁...

眾人皆醉我獨醒？

ching知識太豐富我咃呢啲孤陋寡聞唔敢出聲 香港好多窮人 唔似你咁有錢乜都玩得起乜都試過 請見諒

打機要有咪。。
你用返logitech 啦
or trytry
B&W PX

留個靚名

講聽感呢啲咁主觀嘅嘢出嚟做咩姐?唔通你覺得一隻耳機好聽你會寫幾百字出嚟講咩我唔係打手啊，呢啲文采嘢交返比你

係諗住買trio順手買埋條2.5線,但1960 4絞超過左預算少少,想問下有冇其他線做到類似既效果

試過trio覺得聲尖，係咪即係fourte個隻聲尖？
我搵唔到fourte試

印象中sony showroom有得試

諗住買arctis 7 睇評價都幾好
頭頂又唔會好似logitech帶到痛

記得熊仔有demo係到，你可以試下帶埋player去試下

有

自己啱聽就得
同埋 solaris 我唔覺得伏

campfire 的mmcx 其實做得唔錯
其他牌子就唔知啦

岩岩入坑想求各巴打意見

而家用緊n40+fiio q1 mark ii +iphone x 聽 , 想換條線1000樓下 係唔係都係orb clear force 比較好？

寧願你買多隻耳機/平player玩好過

隻1670ss 斷左mmcx 有保都要比錢整

線哥邊斷？

人在日本，係bic camera 睇zx300 貴過香港好多 又搵唔到orb 4.4 線， 唉

又無用 8%+7% 先 ? 大間或者有，通常鎖係玻璃櫃，或者去 yodobashi 望下，另外，附近有冇 e-earphone 先。

係福岡， 無earphone我減左15 % 都唔覺抵過香港， thanks

耳機個邊

咁有愛滋病夠可以有非安全性接觸同輸血嘅，會傳染姐，如果大家唔介意真係無乜問題。

應該唔只一個巴打去整耳模個時問過audiologist有關洗耳呢個問題吧，聽到嘅一般都係話等返一個星期再整會好啲咁

如果你去整個個audiologist話ok咁咪信佢囉

我自己就會等埋嘅，安全啲好

off-topic, 講起我都好耐無分享聽感添
應該寫野都生疏晒

同意

用垃圾野既新手留名學野

笑右

師兄唔好再扮啦

跟你學野

用緊cheap雞野喳
黎緊去會下aaw
中階圈鐵cm真係無咩廠出

但係我從來都無好過
無野學到

好耐無出街試野

你指嘅中階去到幾勁先算中階先

我自己就唔會點期待中低嘅圈鐵
純圈純鐵好過

好多廠整純圈純鐵都整到啲聲奇奇怪怪咁，唔知係調音能力問題定佢地聽音觀係如此

係呢個情況下整圈鐵，多數都係gimmick為主吧，撞彩整到隻ok 嘅都有可能嘅

我既定義係一萬內
應該符合個市道掛,唔知

純圈cm好似得mg6新版?好似仲係無demo?
要有圈既cm真係無咩選擇
求其試完岩聽咪算
反正我既聽音觀不嬲都崩壞架啦

你又講緊邊啲廠先
學下野先

1萬內都係中階

用開n3ap想買sony xz300, 想問3.5m係唔係差過4.4好多?
如果你係嘅買sony條balance 4.4okay又嗎?

希望aaw/ue6pro岩聽

唔好話學嘢，我單純講吓個人感受
之前試有間國內廠，出universal的，都有啲名，不過一時唔記得名，記得再講返

佢出咗隻好似2000幾嘅圈鐵，好多人話咩k3003 殺手之類，我試完覺得圈同鐵之間真係唔多有關係，大家分開發聲咁，我自己唔識欣賞(不過同場有人試完話好正啦吓，我講我自己唔欣賞姐)

之後aaw啲cm demo, 隻最平嘅純圈幾好聽，不過啲貴啲嘅圈鐵又係怪怪咁…
係最近出返啲再貴啲嘅圈鐵我先覺得又幾ok, 啲中階cm我覺得還不如整隻最平嘅純圈cm

之類

用sony條4.4 就梗係ok

之前試朋友部zx300 嘅3.5 又唔覺得好差咁，不過我聽佢4.4 個時係用唔同耳機，無直接比較

咁好多廠整純圈純鐵都奇奇怪怪係邊啲

你可以諗下買呢條
比起你香港買平一半咁濟 不過條線幾重 xba-n3呢啲掛耳戴起身會有啲辛苦 係咁甩 不過因人而異 n3ap唔算難推 個3.5可以頂住先

aaw 試聽咗lightingale
我個人覺得 唔OK
而且開放式設計 係唔隔音的

aaw canary 我覺得不過不失
但係無 impressive的感覺
可能未煲起

呢條係咪真係sony 1780$ 嗰條？因為我識人係入面做，另外想問source嘅問題，因為依咖用開Apple music, 有冇咩平台可以買high res source

一時間要諗諗，首先諗起係有間香港廠(唔係指lear, 不過lear都係其一嘅)，聽講係直接同大陸某廠合作，用佢啲貨，我唔肯定，不過真係好難聽

之後qdc有啲貴野都有啲

大陸廠都試過啲係奇奇怪怪咁…

campfire啲純鐵好多都偏尖，成堆吉耳仔的

unique melody啲新系列(v2, v3) 調音又係奇怪

jh啲新野又係唔知做乜

有啲中階野太耐之前試，一時諗唔起，請見諒醒起先再講

我只係講緊自己聽感姐

唔係 呢條係1080$鍍銀嗰條 但係唔差

Campfire啲純鐵的確偏尖，不過我幾鐘意

好在佢唔算太過分，之前聽過啲更過分的，不過一時醒唔起

我見識少，未去到夜巴呢種地步

Jupiter

Jupiter就不了啦

axh同pola呢

唔掂
反而隻A3H Universal有驚喜

點唔掂法
舊版axh印象d人話v型調音

V但就發尖同沙沙哋拆拆哋咁
pola唔識形容，混沌感

咁睇黎要行多轉試埋ue6pro先得

我見識都好少唔好誤會

3000budget 有邊隻暖聲底推介
夾zx300

鋸扒清

Ue6pro絕對唔適合普通playback用

都要試下既，我反而最怕暖糊人聲

換下新裝備

見公模類既好多圈耳塞
但cm就好少

圈要求嘅技術成份係高啲嘅，唔係砌積木咁砌就掂
鐵就嚟嚟去去都係嗰幾間廠嘅單元

咁講啦
其實我有偏見姐
鐵應該做唔到圈低音既質感
同時我又窮
所以先少選擇姐

想問個問題，但同耳機無關

請問有冇方法將場LIVE既BD(格式係M2TS)按照個playlist，斬返開做咁多flac?

筆直$3000內 咩歌都聽下 除咗第一頁$2000內個啲請問仲有無其他推薦

IE80S

我都有睇過下 請問仲有無多一兩隻推薦 我想去到試下比較下thanks

try try RHA T20

唔該哂

各位點睇a&k diana??

屎

有咩高見

用DVDFab Passkey + DVD Audio Extractor 就得。個Passkey 係攞嚟破解Blu-ray 嘅讀取保護

巴打
可唔可以講下
差係點差法
聽感點？

我想問市面上平既女毒耳機有咩推介？

其實邊度先有2TB嘅SDXC買

呢D冇牌子嘅

係咪大卡先有

想問下64 audio 隻N8 同 tia trio個分別係唔係差好多

想要ck100嗰隻女毒味道定係人聲貼耳先?

個人覺得兩者取向唔同

我自己聽開衛蘭，想聽得清同人聲出d

可以試吓im02，ls200同ckr100is啱唔啱

2隻取向都唔同 N8比較雜 聽bass多

2tb sd card應該未存在係依個世界
ebay依啲一睇就知係伏

今晚返去試下

多口問多句 如果聽人聲請問筆值$3000內有咩選擇

想問下咁多位巴打8000內有咩好介紹
會聽流行曲 metal rock
se846 係咪比較好嘅選擇 最近有見有隻Meze rai penta好似幾好評價

漏左 出街會iPhone 直推
屋企會電腦出fiio e10k 遲下再諗dac

搭單問句.
係Sony 買左ZX300+M7 果Set
佢話可以半價買埋果條線應該就係千7蚊果條
值唔值得買埋?

睇你自己 我認為原裝已經好好 sony store有得試 可以試下 雖然都用到 不過m7/m9/z1r個mmcx個design同kimber個mmcx唔一樣 我自己就買咗 不過好似要等3個月

唔知做咩條kimber kable 周圍都無貨 想買條黎放落ex1000 試下都唔得

女唔女毒根本好主觀
好似有人鍾意骨感女性，有人鍾意有肉地咁

metal我推HS1650

846就算啦

想問下大家覺得pp8同ve8 聽感上有咩分別呢？

得ve8 冇試過pp8

咁師兄覺得ve8 點樣？

PP8整體3頻平均
Ve8 最出人聲高頻 有少少尖 3頻分明

早幾日試朋友個bose QuietComfort® 20 消噪耳機 覺得好神奇真係完全聽唔到其他野
另外想問大家UE900s點睇？
如果千頭budget 鍾意聽人聲多仲有咩選擇？

完全兩回事
VE8明顯比pp8暖聲
Bass量多啲

UE900s係我暫時聽過最奶耳嘅耳機

奶耳啫係？

人聲極近 好似不停有人奶你對耳

啫係幾好？

睇你自己鍾唔鍾意 我個人就幾討厭

Thank you 得閒去搵下邊到有得試先

垃圾SONY換少少嘢都拖鳩人幾個月 冇貨就咪撚做promotion啦好心

M9

846聽metal 唔好玩

大家搵lossless有咩地方？要俾錢都okay

JVC FX1200有無升級線介紹，而家用緊tb 8絞單晶，覺得聲音太近耳，音場唔夠闊，唔耐聽。

夾緊zx300聽4.4

大家係邊到買lossless? 日本同英文歌都啱

唔該晒咁多位師兄
等我出去試晒兩隻

呢幾日我都試緊，個取向差好多
trio平均d, n8(u)偏向中下盤
n8都做唔到tia trio/fourte個音場
搞到我好想入手trio

Mora, HDtracks, Qobuz, ProStudioMasters

HDtracks 碌香港卡好似買唔到喎

華語歌有冇

人聲比較高，其他低頻都唔會話冇

N8冇乜高頻咁，但我自己個人會偏向12t
完全兩個世界

HD track 歌唔updated,
都係自己買碟rip

但n8有動圈低頻嘛，都已經係另外一個界別了
遲吓再試埋legend x, 睇吓個音場追唔追到tia
tia個高真係好脫離現實既聲

雜食男女聲jazz都聽
掙扎緊solaris定pp8
尼個價位仲有無選擇

同埋同問pp8個插座耐左係咪會鬆
我係金聲試比番佢個陣直情甩左個耳機

你講緊個2-pin頭?
除非你日日都要換幾次條線
如果唔係個2-pin頭就相當耐用

sloaris我冇聽過啦 pp8就視乎你鍾唔鍾意佢個人聲
畢竟pp8本身都係偏向清水
有人會覺得個人聲太淡之類

可以睇下hifitrack 但其實都幾少歌下同埋有啲升頻hi-res黎
我自己多數再搵下Qobuz同ProStudioMasters
如果都冇就自己買碟rip算

Legend X低頻真係好多
你試下睇下頂唔頂得順先
同埋隻隻Demo都唔同聲 慎試

Rip都係得CD格式

人地一開始條問題係邊度買lossless
咁16/44.1 wav/flac都係lossless

退一百步講 個個網都冇得買
你係咪唔聽先 要聽咪又係自己買碟rip

冇24bit聽唔難既可以自己試下用software 升頻！腦放upupup!!!! (派膠)
其實本身隻歌錄得好24同16除左多左個金字真係未必聽得出個分別，如果隻歌用cd就唔聽得咁果個歌手或者studio應該都係諗住金盤洗手了

無計 都唔知點解係得華語係咁

聽唔到

升頻就不如聽返CD算

有時升頻完仲難聽

MORA 用咗VPN同AMAZON PAY 都係買唔到

無保養既pp8收唔收得過
會唔會多野壞？

有冇clear browser data / cookie ?

用落就唔覺
我係自己錯手洗左 整過一次咁大把

都係話system error

CD ripper先靚聲喎 你唔係諗住hires先靚聲嘛？

其實有方法唔洗自己去買
：天使論壇 自己入去睇 都有大會去埋mora 自己eac ripper既都有

點解可以咁光明正大講盜版
巴打佢買唔到係應該比workaround佢
唔係叫佢去第二度下載

youtube down咪算lor搞咁多嘢

邊個唔知上網可以down啊
啲歌手/studio唔洗搵錢食飯嘅?
走啦你

其實原廠有3年保養 自己寄返德國 點都好過你去代理搞

樓上成堆乜都唔知又出聲 人地個網每個post都講明邊度入手，人地開得post都係自己係mora度買 有哂收據 分享係為賺論壇幣 唔好以為乜都唔洗附出先得嫁。
你中意咪下下自己買碟囉 我依家教佢一個方法

以前冇錢就話downlond, 依咖有想煩少樣嘢又可以支持下何樂而不為呢

人地正版又如何?
你依家話上網download唔比錢覺得好正常?
人地都要搵錢架大佬
仲咁光明正大係度講知唔知醜啊

你喜啦 反正你又唔用既 咁多嗲
話比你聽d 論壇幣要錢你都唔信嫁啦 人哋搵錢 你咪搶住黎比囉 比多d 供應商賺喎

啲論壇幣要錢又點姐?啲錢都係袋入個論壇度唔係個歌手度，個歌手一蚊都收唔到啊
down盜版就咪出嚟on9啦，夜啦收皮啦

加油啦 唔同你嘈 無意義

去論壇買同買淘寶啲10tb歌源有撚分別咩

做乞兒都咁理直氣壯
一定係無阿媽教先會咁無公德

盜版仲要大大聲話人
收皮啦
比返少少廉恥好唔好

老老竇竇
聽歌定想聽器材呢

10k落器材但1蚊都唔買歌
啲歌手唔使開飯咩

有能力就支持多啲歌手嘛

me自從撚耳機起就多左買碟
一開始窮學生咪掃下二手
而家出左身咪買多啲碟得閒睇下live咁

個歌手真係慘，成班fans但原來收得一隻cd錢當個網全世界得你知，你既大發現又成功令一位歌手失業，都唔知點多謝你好。人地分享還分享，講到鐘意條友唱歌但又唔洗支持佢好似係理所當然咁好似唔係好講得通喎

啲論壇幣撚洗錢？
有打工功能比你免費賺
比錢買歌買碟係支持個Artist
啲唱片公司/個Artist賺唔到錢仲點出歌
啲Artist收皮 第一個入你數吖

睇過幾個review (中港美）都話個bass會收好多
咁又係過往經驗動圈係會收bass的，知唔知邊間較好？

我自己感覺上Master Pro果隻好啲
鍾意暖啲就試灣仔DMA果隻啦

我有個fd都同我講煲煲下會收低頻

你朋友做cm同u? 過往經驗cm音場會細d

佢做CM

我一月頭換，等左廿二日就有，佢應該講耐D, 費事真係遲左你又Diu 尻佢

唔係來源係咩問題,你咁去d論壇買,d錢唔係落返d音樂人度
此風不可長

好似d人幾千蚊買電話但唔買app

hardware都肯俾錢

但係software就唔撚俾

好簡單,自己開工無糧出你肯唔肯
肯既咪去dl,係我地唔夠偉大

論壇幣一定係比返歌手啦
一定係！

加你老尾咩 你比幾多比論壇有咩用
一蚊都唔會落音樂人
只係你班撚屌夾錢比人搞老翻

ie40 pro透明係咪有coating問題所以回收哂？

我上星期去買. 想買果SET $7999...
最後只係拎走左隻M7... 部機要等到3月頭喎...
條線就話可以到時拎貨再加錢換都得. 俾我慢慢諗...

依家好想有PLAYER 試耳機呀.

部機都無貨 不過唔知點解好多地方無論細黑 大黑同金都好似有斷貨 但又係無咩消息出新機

減產出新機

街舖可能有
個sales 話出左個套裝之後返左7，8 隻都好快賣哂...

我心諗你咁大間舖得7，8 隻...？

fapear等左一個月

連中國版zx300a 都無貨wor 咁就應該同套裝無關 係sony廠問題

聽講2019年之後有D地方amazon 金磚個價好似低咗 似係想清貨

有冇近期行開唱片鋪的巴絲？
想問下有冇mqa cd買？

但除左依個動作之外仲有咩消息出過哂d新機

係既我等埋新機先出

walkman 40周年 最大既hints

我心頭唔高，淨係等zx300 後繼機

Zx300 係日本出咗128同黑金磚更新完功能冇耐 而大黑個價又唔係落咗好多 我諗會出部仲堅過金磚嘅磚

但又點解釋$7999 散貨bundle
m7 好似18年先出

M7無人買計返出面實價8000根本買到zx300加m7
利申9 up

m7 真係好唔掂
無base, 女毒又有第二d選擇

可能好似日本咁出zx300 128GB 所以黑色少貨

40周年 應該唔一定會有zx300 既下代 佢都無更新既目的 價位上無咩4.4既競爭對手 而且都今時今日係同價位既最好選擇之一

Even 黑金磚都係

但係wm1多咗好多4.4競爭對手 cayin N8, cowon plenue L, lotoo paw gold touch 而且仲有2.5既sp1000m

Master Visa AE都得
再唔係經Paypal

等三個月你都比7999買 ??
三個月後都跌哂價啦

三月頭 唔係三個月喎
btw zx300跌得唔多 遲一排買應該冇咩分別

N8聽edm一流

有冇教學用vpn

我用咗都唔得
但我用嗰個係叫tunnel bear vpn
揀完去check out 之前就連vpn
台仔網教，見佢19年1月開post以為我都得

眼殘

PAW Gold Touch層次感 推力完勝金磚

所以咪話sony有需要出新機

我買果set 好似都送套.
但佢帶哂頭盔話會仲遲過部機到...

我嗰個佢話新年後俾我 無動靜

但你部機已經用緊了?

我係大黑來

威水!!

我去登記嗰時 見到人哋金送條線要等三個月

咁我都係預拎機果時俾我加錢半價換果條金寶線要等到天荒地老好了...

聽過之後, N8個bass勁trio少少,但分柝同細緻冇trio
12t同trio,個人偏向trio多少少,個分析好似好少少同埋聽鼓聲個D比較出D

正呀

蕭敬騰

咩牌子？

qdc

以下開放QDC打手全面入場

又qdc

知唔知邊到買zx300最抵屌 水行都無所謂

如果聽開女聲 中高頻 樂器
其實pd8值唔值咁貴入？

有冇巴打試過sr15，抵唔抵買？

而家用緊黑雀+zx300, 打算買4．4升級線， 主要想加返d 低頻，試左 arc43 同 alo reference 8

arc 聽落比原廠線升級不算太大
reference 8 d 聲 清瘦左好多，高音更高， 唔係我想要既聲

想問下巴打仲有乜野線推介下

Orb

改頭

um 3dd ti又咩聲底
好暖？

THANKS~
我而家都用緊 改左頭既ORB 線 ,想睇下仲有乜升級線可以換

唔得，啲聲又怪又拆又虛

咁試都慳
今日唔小心帶re800潛水
黎緊仲係咪訂cm都要考慮下,等4至6星期...

想要圈聲 ie800s 咪幾好， 再唔係 jvc 隻 fw10000 都唔錯

仲有無咩介紹

新手求救
想問下有無d好隔音嘅耳機,even可能唔開音樂,都可以隔走人地喺隔離細細聲傾計d聲
有無d咩好嘅耳機推介？要隔音係咪要入耳式？

萬分感激呀

新手想問 如果budget有3k嘅話
低音耳機有邊隻推介
早幾日試過sony n3ap同qdc海王星 但都覺得麻麻地
利申：聽開edm

custom最隔

1551可以試下

Shure SE215有無咩評價？上網見d人話好隔音

shure隻棉係隔音

其實搵對平過佢靚聲過佢再換耳棉/膠都得

plussound gph?

thanks, 但search 過 太貴啦 out 左 budget希望有d 2千上下既線介紹下

effect audio ares ii plus

thanks我今日出去試下

對re800洗完之後低音量多左同混俗左

我換頭多數只會換pentaconn 特別係ofc

試左 ea ares ii + 4絞， 我就係想要呢隻聲

隻t8ie ii同ie800集體自殺
mmxc頭有咩機聲底似呢兩隻又唔易壞？
我間唔中轉4.4mm聽黑磚

動圈易壞？

t8ie ii可能同上一代一樣都係接駁位易壞
ie800已經買左好耐可能係自然老死

買齊一套大法玩

太貴

咁筆直呢

$5000
要留返d錢交税

好似得Xelento揀
再唔係就入多隻IE800

想問下各位巴打，邊款耳機耳塞好用

Thank you

Astell&Kern x JH Audio Billie Jean 屌唔屌得過

bossa唔買sony好似好怪咁

以前試過幾隻sony入耳都唔啱心水

btw我同你都類似筆直
不過都仲未出街試下D新野咩料
始終又唔係太想買ie800s

我就係考慮緊ie800s
幾年前試過好多隻接近$10000既耳機
最後都係ie800最啱心水
但係個聽診效應同條線硬化先買t8ie
依家s版仲可以方便換2.5, 3.5同4.4直頭fit哂我

買隻e5000咪得囉

IE800s好聽過800

隻ie800點壞法？ 燒單元？定係斷左接線？
單元未死既話拎去aure轉生都係好辦法

近幾年冇追咁貼耳機
當年ie800真係劃時代
陶瓷外殼、雙管道專利設計
咁細粒可以有濶音場靚bass
完勝好多標磅n粒動鐵同動鐵動圈混合
仲有ie800只係單動圈

只係知左邊冇聲
但暫時都係ie800s

但戴感好差呢

呢個真
1代條線硬化左直情會扯甩埋
唔知s條線夠唔夠長兜去耳後黎帶

一樣唔夠長
用線夾啦, 800s跟一隻, 用左已經好好多

Solaris 入手

下星期去東京
有冇咩地方一定要去睇下
想買線同睇下有冇二手player

有無對比過legend x?

多謝

無
試左幾粒鐘 配埋條2.5試 雙耳好累

thank you

7000內除左k3003之外仲有無咩耳塞似k3003

咁岩我今日都入手左solaris
覺得佢隻final膠唔好聽
而家用緊spinfit

我鐘意用comply

jaybird x4買黎做運動用，大家點睇？

我係某店買完，然後係DXA 問賣$11520
屌佢老母

咁你幾錢入手

秋葉原 e earphone 同yodobashi
中野 fujiya

我認為行依幾個都夠,其他細細間既行黎都浪費腳力

冇，鐘意k3003就直接去馬，冇其他選擇

睇黎有排試

Fiio 升級級好唔好 單晶 跟耳機果條好似有問題 沙聲斷聲

有冇人rip sacd??

另外rip cd 機有咩平靚正？

師兄不如等多陣 IE 500 Pro就出

Thank you
Google過原來換線位係專用頭
用4.4又要買過條線

但佢平過IE800s好多 同埋真好戴得舒服好多

改個頭咪搞掂

ie800s $6400唔差太遠
不過可能試下邊隻聲啱心水先決定

IE800s 我上個月入5k尾

咁正

現金價9折差唔多

有無既巴打有AK CD ripper 2?
想問係咪淨係可以轉Flac 同Wav ?
轉唔轉到DSF file ?

都讀唔到sacd

7折幾 原價8499

有冇人買左effect個400蚊線

price 個價9折

咁就差唔多

想一步步升級
呢加用緊綠仙+pd8+wm1a
如果換tia fourte 原線改4.4頭 再配wm1a 有無升級感?
唸住再過2個月先換dap/cable

價錢有貴左咪有升級感

行路都大風啲

tia 果隻音場真係獨有的
不過唔夠雜食，聽某啲歌會好尖聲

知唔知邊度有 spinfit cp220 耳塞賣 ? 我係ssp 去過幾間都無， 星際會唔會有 ?

試下 comply t400有waxguard果隻 又舒服又好聽

星際2樓有 但真心唔舒服

我都用緊呢隻，低音會再勁d

thanks, spinfit 有無乜野型號耳塞推介

我用過220之後就唔敢再買spinfit

咁大獲

有冇巴打都用緊335？想知配咩線好，睇啱 Grace II

你係咪劈價果陣買
呢條呢

劈乜鬼價買，標價公價，再問就篤計數機俾你
線話平左$400 ，買呢d高消費產品大把議價空間

你唔係Loki咩？

算 買貴左

對唔住

仲以為你去左英京買

想入坑買部二手黑磚 有無咩要留意
本身用緊ls200 會唔會太入門

去試下黑磚DEMO+LS200收唔收貨
二手PLAYER都係試晒D掣, 個TOUGH SCREEN有冇問題, 3.5 4.4 有冇聲有冇接觸不良個D
最好買部有保養架啦(上官網睇間舖係咪AUTHORIZED DEALER)

我都見到 其實係何方神聖

有無巴打試過SHOZY AND NEO BG 5BA有咩評價

有無人試過插耳機時疑似短路定唔知發生咩事
嗰插頭層鍍金直接甩咗

唔係成支無晒鍍金
係有d位似燒融咗

Magaosi K5 修正版
睇樣就一樣
分頻正常好多

Budget 3千蚊買唔買得過

唔係2200？

係2200 我睇下有無其他可以試下3000蚊樓下

冇人買個150對都唔定

Noble d 耳機以前cm得個靚字

隻4.4 同acoustune arc 隻4.4 分別大唔大？

1500個價位 Magaosi K5 有無伏?
定有更好選擇?
iphone 直推 聽開廣東歌

香港無關税呀

btw 想人聲前啲

無人遇過咁嘅情況？

早幾日某日係某店見個強國人落黎直接講一句’要一台qdc VX’直接科水，職員問要開試嗎，個強國人話唔駛，拎埋張單頭也不回走人

甩鍍層好正常
所有鍍上去的「膜」都會損耗
通常都係自然刮損

聲音聽到有影響？

嗰時插頭插咗一半再掹出嚟就見到甩咗
仲有d燒到變色咁
好彩聲音無影響
不過有d驚部player會唔會有內傷

睇下個插座搖下佢有冇野飛出嚟
如果冇嘢就冇事

同埋插頭影張相睇吓

唔知算唔算嚴重

齋睇唔知你咩線 感覺唔係好貴

mojo usb 駁電腦做Dac 接喇叭
有冇延遲問題？

FYI ONLY
我係Hugo1做DAC
打音game都覺得冇問題
唔知Mojo係咪一樣

個主機板用咗五六年好似壞壞地
又唔想換電腦住
fiio q1 mkii 睇YouTube片唔知點解會特定位置卡頓 唯有俾返個朋友

hugo睇影片之旅有冇問題？
mojo 水貨大概幾錢？

有冇巴打知eac有冇個功能可以將hidden track獨立分離出黎?
姐係隻碟最後一條track入面有2首歌個種 想分做2個wav

睇動畫睇Youtube冇事

campfire d cheap cheap原裝線
條線壞咗都無所謂
整壞player就大鑊啦

仲未買到ie800s
摷返隻ie80出黎
原來12年買
7年前既耳機仲未壞
個調音已經唔啱自己心水
手頭上另一隻鐵三角IM70雖然分析力明顯低一截
但日系機調音又順耳好多
真係麻煩

其實係咪大部份人都鍾意人聲前
我反而鍾意人聲後退，好驚啲人聲係個腦中間發聲咁

K5人聲算前，唔係太差，不過舊版原裝條線唔多掂

佢好似有個咩高階版
條線會唔會好啲

原本條線都覺得唔差，高階版應該會好d

唔該晒巴打

btw 巴打有無試過佢隻x3
d人好似話x3仲好聲過k5

x3就冇，但係我反而對k6有興趣d

買啦買啦

唔想盲追

有冇巴打出讓 JH audio TriFi 條原廠線
全新

同埋Westone 條 EPIC 2-Pin replacement cable岩唔岩TriFi 用?

dx220

電話嚟

要咁大個mon都唔知jm9
btw佢應該冇電話功能

全屏電話之後到全屏DAP
要咁大個moon做乜勁
寧願部機細部啲 Portable啲

我本身用緊K5舊版升級線，條線壞壞哋想順便換新耳機我聽Kpop同流行曲多，edm就比較少，如果筆直$2500樓下比K5更高質素有冇推介？如果要大廠會唔會貴好多？

Sony m9 加錢890換果條線 其實質素點樣？
有沒師兄用緊？2月頭換購 到而家都未有消息去拿貨

album art 大d靚d

大moon唔等於高解像度 色準好

Anyways
聽歌都唔係J住張Album art架啦

姐係尼隻

有冇得碌卡

之前有張圖, 上面個排icon好似有cellular

designer做錯圖渣
twitter講左了

太似電話
拎出黎人地以為係電話
刷唔到優越感

現金先平呀

現金先平呀 EPS啦

我想扣cash dollar

唔係間間有得扣cash dollar
有得比你用cash dollar , 扣完既錢
隨時你比現金仲撚平

咁睇佢有幾多cash dollar姐

肥左好多 想用耳機跑下步 有冇師兄有2pin頭藍芽線推介？

試吓it01s, 雖然唔算升級
動態幾好, 聲底都算幾清

$500

想買隻耳機淨係用黎傾電話用既 本身有條im02用黎聽歌既

有無d清晰 又唔會沙沙聲既耳機推介
筆直一千內

想買M9 請問而家大約幾錢？

咁岩有朋友買512 microsd，問黎試用
ZX300a+Lexar 512gb，張卡7舊水

好耐冇睇耳機野，有咩千五蚊內耳機線好推介？
4.4mm_cm，用梗ve5

我尋日去拎ZX300 時佢話未有期...
預5月喎...

嘩聽左9百幾個鐘!

好多人都過千嫁啦 部野都出咗好耐

ue個ipx頭係咪真係好穩陣？除左換線麻煩之外仲有冇大缺點

原來仲有咁耐

大西北日日返工都好快有
見試完用到而家去狗衝返張自己用，將256 evo+ 回收去新相機

想推sem9 有冇player推薦？

你個library 咁大？

有淨，旅行必要時過啲相去呢張咭再format返張evo，可以當多個external storage用

本身相機要買咭，有抵玩512無理由買返256

256就一定唔夠架喇 加埋ROM 126都唔夠

128

窮人水貨300a，rom乜都無放
張咭寫100r70w應該聽歌夠哂了

我本身都係呢部 臭手死咗HDD 就換咗

希望唔好壞，係外國買唔返咁平

用開IM02，轉轉口味，Acoustune HS1650CU入手

未煲已經好正，聽Roselia好爽

有冇巴打可以推薦下有咩真無線耳機音質好？

冇隻好聲
最緊要睇有冇delay同埋斷線

有啲心郁想入1670ss

心動不如行動

咁多位ching小弟用緊qdc v6想增多小小人聲再加重bass有咩線推介呀，同埋2.5好定3.5較為好用緊kann

會自抄１９９９

用緊3個月
個頭感覺都實淨，係個分線位成日攝住兩邊線。同埋無鐵線，有時好彈

話說我想買ath ls200，但周圍都衛番ath ls200is,係乜冇咩分別？仲有問好多都冇衛試咁，想問知唔知邊到有得試

有冇巴打試過nine1
想知中高頻表現點

7ender 冇中高頻可言

而家先出呢隻 campfire audio orion ck 會唔會太遲 個look真係幾好J

想問港島區有冇邊到有得試聽同買隻final audio design e2000 或 比較多平價如500蚊到嘅入耳式耳機？ 港島區冇嘅話旺角邊頭多？
利申 咩都唔識 唔該定咁多位Ching先

想問Fiio m6好定m9好
見m6 千幾蚊幾抵玩 試過啲聲唔錯
但係見m9價錢又唔差得多 又有2.5平衡玩 聲就感覺差不多 好難揀

隻Campfire Audio Comet唔夠9個月就斷線

3K左右 有無邊隻MMCX頭係三頻平均同雜食?

用緊ZX300 同ARC11

唔係掛
雖然Comet條原裝線感覺上好雞

有冇同es4差唔多價位嘅推介？

想平衡啲 唔介意鐵bass 低音唔使好勁
最緊要音場夠闊

換線有咩推薦，入門級就ok

TTA想轉做FLAC有咩software推介?

我自己都係夾番漢聲條kinopio

有無巴打有magaosi x3?? 有無伏??

google 過好少人講 想睇下有無巴打有

有樣好緊要既野想請教各位巴打
本身有隻「灰黃鸝」
雖然啲音好岩我口味，但發現好似因為用佢而敏感
兩年黎斷斷續續都係咁，耳窩內側反反覆覆濕疹
想睇下有無巴打有其他介紹，同埋知唔知本身「灰黃鸝」用咩物料
就算買新耳機既時候都可以考慮埋呢個因素

用咩耳膠

原廠試過，Complex試過 (後者用左起碼6-7年都無事)
都一樣情況
上網睇灰黃個殼係樹脂黎
樹脂有人都會敏感
呢家諗緊 Campfire Audio Orion 好無

睇最開頭介紹耳機舖嗰度已經會搵到...
灣仔電腦城已幾間比你揀

大部份耳機都係樹脂做既，如果你長期濕疹而真係因為樹脂影響咁你可能真係要睇住耳機外殼要用其他物料黎買了，不過依加市面上都有唔少好似金屬物料外殼既耳機既，但聲你就真係試真先，始終個個口味都唔同

1670ss條原裝線，唔夠一年就氧化
如果想換線有咩推薦

德國egger樹脂？
有冇試過係個耳塞問題？
除咗嗰啲標榜醫療級防敏感嘅樹脂之外
campfire 係金屬外殼不過有油漆
油漆又係另外一種致敏源
咁真係可能得純銀 鍍鈦 個一類金屬比較難有敏感 同埋自己注意清潔啦 應該係一段時間唔透氣就會出事 保持乾爽 我家姐都係咁

終於買左ie800s
調音完全係我杯茶
聲底同舊ie800一樣
以目前未煲既狀態
比舊ie800稍暖少少
當然最大進步係條線
我隻舊ie800條線已經硬到戴唔實
郁下就成粒響耳度扯出黎
除左物料
佢本身包埋2.5同4.4
而且個換線設計冇mmxc果類咁易壞
呢樣係我揀ie800s最主要原因

Ie800用陶瓷

一係xelento

ls200is 係有MIC版本
星際三樓有得試

都幾肯定唔係耳塞問題
因為耳道入面係完全無事
我唔肯定係咩樹脂
呢家上網睇緊我用過咁多隻既耳機分別係用咩物料

用咩推?

WM1A同PHA3

去到日本見到啲線全部都MMCX頭
想使錢都冇得洗
ZX300又貴

Earphone 呢？

巴打終於買左

Sony 條金寶線用左三個月就接觸不良,
拎去銅鑼Sony 到, 個職員話耳機線無得整, 就算係行貨都無得保
中哂伏, 各位買之前要諗清楚

去咗 間野勁細
啲線好似SSP廿蚊條耳機嘅包裝
仲要唔多款
唔知係我去錯定要問佢地先有
我見佢有得落一層話咩相談咁

Sor覆錯野
Earphone都多款
唔覺會平過香港
但有啲香港冇嘅牌子

個fd捱義氣幫我四圍格價格到最平
本來$6400我都ok
竟然搵到$5900行貨
咁冇理由唔買

訂左隻VE6 X2
CSA 希望唔洗3個月

計左refit未

真係會要refit咩

睇彩數啦

對上一對UE RM都係perfect
不過唔同公司又無得比較

$5900 WM1a?
咁抵！？

講緊ie800s $5900
呢個價買黑磚二手就得

IE800s 同 IE800 有咩分別啊

我仲等緊ie 500 pro

早你一個月

你仲一個月等

改左線既材質唔會再硬化、加左耳塞種類，最重要係增加左兩條平衡線(2.5同4.4)

聽感方面主要係補反中頻，聽起黎暖少少，下文係聽感詳細評測(copy自最底下條link):

整個800S聽下來，音色和素質基本和800是一樣的，並沒有質的提高，這是我想到了的。只是可能迎合大家的呼聲，調音取向方面有所調整。中頻基本不凹陷了，但是似乎在高頻和低頻上面還相對有所收斂，感覺的800聽起來更潤更柔一些（也有可能多聽一段時間會有點改變，但總體就那樣了）。當然現在用800S聽流行和人聲已經沒有問題了，整體平均，但是沒有特點。森海的那種味道還在，但是沒有800這麼濃郁了。
E800S作為IE800的升級版，如很多人說的那樣，補齊了IE800的中頻部分，這是一個很明顯的變化。 IE800時期，我個人也覺得800的中頻凹陷讓人很難受，總覺得如果中頻加強之後會更好，現在森海確實也做到了，但這樣的聲音同樣給我帶不來什麼驚喜。甚至讓我反而更認同之前800的調音，哈哈，可能是這種沒有特點塞子玩起來少了點樂趣，相對來說800那種鮮明的風格反而讓我更喜歡。但可能大多數人會覺得800S更好聽。

簡體字注意

Fender FXA5
RHA T20i
水月雨 Kanas Pro edition
Sennheiser IE40 Pro

2000筆直呢幾隻大家點睇？
個人幾鍾意fxa5 唔知係咪音壓高大聲啲(?) 個感覺覺得震撼啲
另外想問下邊間會有shure 425 demo試？thx

e-earphone 喎 !? 如果係東京秋葉原果間，淨係十萬 yen 既線都好多款擺係度任試，cm / mmcx 2.5 / 4.4 都好多選擇。澀谷果間就真係好細，得個 3~400尺角仔。

中頻真係出好多 我覺得IE800太多bass

N3BP

秋葉原呀 定我入錯門口
入到去得兩個哥仔坐係counter

4/F 果層最多野睇，應該有幾間香港 DxA 咁大，除新野多，仲有好多中古 dap 耳機賣。1/F (地下) 有層好似幫人做 CM。

師兄們，點睇嚟隻？

Fiio FH5 IEM

OEM

想問下入門線大家去開邊間

即係麻麻？

你既入門係幾錢先,有D人成皮條線都係入門

多數都過左保...
其實都係身痕
上星期先拎ZX300...
依家又望Wm1a...

唔係話Walkman 40周年
應該就黎出新機咩

今次咁耐都未有消息 不過之前試過4月先出周年機

係喎等下好！
同埋想試隻IER-Z1R...
好似好正咁，暫時好少review

唔知佢會唔會轉dac 唔用s master 因為佢地話s master 好似做唔到太大output power

請問各位巴打 ak70ii 係咪用唔到串流音樂apps?

得個吹字,其實從來都冇人話會出

用唔到
sr15/se100/spk/spkm先有

係啊 ak叫做入門又有嘅 得sr15

啱啱成功去返正確個位
試咗啲線都係試唔啱
主要都係MMCX頭

但超多耳機試
幾貴幾平都放曬出嚟
連UE啲high model都有
試完就發覺唔啱 安心用返SD4

DAP發展已經到樽頸
到底仲可以有咩突破...

我都係東京玩緊，過幾日會去秋葉原，去試番d十幾萬羊耳機/升級線，成過旅程即時變得好充實

天氣凍入e earphone取暖

小弟跌左條846
想問定位差唔多有咩推介 筆直3000內 可以二手
聽開POP野 R&B HIPHOP 女聲
有諗過收番條535算,但BASS好似唔太夠?
用左846之後就冇再追過 唔係太知而家邊隻岩
用緊AK70II
麻煩各位巴打

一千左右啦

旗艦機整細部
依家所謂旗艦而又細部既應該係wifiman太子？

掃哂成個星際城市啦
咩類似線都有

thx,買條銀試下,咁大個都未試過銀線,我真係咩撚野都唔識果種

google 星際城市 第一間係賣魚既

旺角山東街,不過感覺上1千蚊左右搵銀線有dd難度

不如巴打推薦幾條，我去睇下，咩金屬都無所謂

Linum Cable
不過無得show俾人睇你幾有品味/幾有要求
因為唔係粗身多絞咁既線

想問下campfire audio andromeda 呢隻同級仲有邊幾款可以比較下
想出去試哂先決定，同埋呢D級耳機用iPhone會唔會好浪費

不過喱條唔記得星際有無舖頭賣
太耐無「掃街」

我都換左p2 mk2 推佢, 慢歌一流

唔知佢地仲有無賣
星際行過兩步去喱間

就算唔買都去試下,夠靜

1551

Z1R？用緊幾好唔錯，周圍都有得試，係冇貨姐

巴打覺得Z1R咩聽感，用緊380+EM9
諗緊呢對又唔得閒出去試

用開846收535，我諗你會屌鬼都似
差幾皮

繼續加大容量，續航力無限loop
當電話,平板都出到有1個TB時候
你review 下依家既dap旗艦機仲徘徊緊128-256GB

對1670ss聽聽下 個插頭鬆哂識自轉 係唔係除左換線冇辦法搞
岩岩先換左4.4頭

K3003

想入隻一千左右無線耳機粗用 呢排有咩好介紹
唔該

仙女相對同級耳機係比較易推
所以電話用都ok
其他 你要親身去試下

但你用呢類耳機 用手機推
音質雖然有明顯提升
但你都係用唔盡隻耳機

有去到試到隻仙女 但同級數仲有邊幾隻可以比較下？
想遲下真係買係陣試真d

講開音質
我自己就鍾意聽日文歌...
但真係冇乜邊法上mora/ e-onkyo買Hi-res
最多都係買CD 自己rip flac

好想知同一首歌 16/44 同24/96 (真果隻唔係up sample) 分別明唔明顯...

應該咁講啦
差不多價位的 選擇都唔少
主流咪 846, 1650cu, 1670ss, Fender Ten 3, InEar SD-4, sony m7, AAW ASH, AKG N5005, IE800s etc

但以上有部份 用電話都幾難推到
所以你有時間 都係要自己去試下聽 睇下邊隻啱自己
或者考慮下 玩啲入門dap

Mark低先 唔該哂巴打 諗住都出埋部入門DAP 但要遲下先 加埋分分鐘成皮野 但出街返工都係用返iPhone多嫁啦.

如果入門dap 你有冇推介？FiiO M9點睇？

如果budget 有限
就都係fiio 或者 hidizs ap80
貴少少就 細黑, R6 pro, SR15 etc
但玩平衡 你又要留錢換線

如果唔想一次過洗咁多錢
就揀隻易推啲耳機 電話用住先
再慢慢試dap

ORB Clear force Lightning
嗰啲駁線我就無玩過
睇下有無其他巴打答你

但我個人就覺得唔抵玩
成千蚊

不如儲下錢
之後換線換dap 好過

唔該巴打，下一步都係買返部DAP先

我果對用咗四五十個鐘未開哂聲。人聲算前，換咗油浸線後更有水潤感，女聲出奇哋好聽，本身諗住佢咁剛陽味嘅外表應該會以低音為主，但夠推力下低音有力有層次感，高音有超高音動圈+高音動鐵加持下，一啲都唔會濛，而且全頻動圈令聲音好舒服自然。我用hugo2，a100+ps100推佢，音場比sp1000cu大一圈，非常好聽。當然我未試過落六皮磚，可能六皮磚先可以推到100%，但我啲gear推出黎一啲都唔差，唔明上網啲人點解會負評Z1R，最多係唔岩口味，但質素絕對係高

巴打
要玩到好似你咁
有hugo2 又有a100+ps100 先有不錯表現
唔係個個負擔得起

唔夠user friendly
難怪負評不絕

好詳細！
希望煲起會更加正

不過睇完你聽感我有d 卻步...
好似用ZX300 配唔起佢咁，可能要儲錢換金磚先再諗換耳機了...

ZX300 應該推唔到
黑磚都唔夠力

唔知係唔係未煲起 隻demo 齒音仲出過我隻ex1000

依家zx300出面咩價位？

隻z1r明顯同ak啲機唔太夾
金磚都唔太夠力推好佢
要用到hugo2個啲先推到有啲嘢聽嘅話真係難怪咁多人負評啦…
畢竟hugo2 or六皮萬呢啲… 都已經唔可以講話係隨身聽了…

n3ap換咩線同埋邊到試好
鍾意聽人聲多d

所以Sony walkman 40週年咪有新嘢囉
我用金磚4.4同sp1000cu2.5，我其實覺得spk好聽啲。仲有又唔係一定要hugo嘅，墨菊都可以一戰

我用sp1000cu聽覺得隻z1r一啲都唔值呢個價… 隻solaris好聽過佢好多…
唯有講句真係唔岩我聽啦，完全冇feel

睇完幾位巴打意見，真係要試真d先諗

去 買到。

我想知有邊d可以推得郁iphone
筆直大概1000

ie 40 pro e2000 e3000

好多時候Jpop/ACG既Hi-Res其實唔係特別好聽
先唔講係升頻升出黎定點
係mastering上面出左事既話
Hi-Res某程度上係放大左佢既缺點

唔洗可以追Hi-Res既 買CD得架啦
仲有隻實體碟比你儲
我通常買Hi-Res都係貪平

??

之前一直用落都好滿意既im70但唔見左
想搵返差唔多價位既耳機
見到隻ls70好似係im70既後繼
想問下呢隻屌唔屌得過?

我買左e5000
硬係覺得推唔郁我部電話

嘩正呀.
感謝!

你調轉咗講

係你部電話推唔到隻耳機
final e5000 係唔易推的
買之前有無試過？

e5000傳說係難推到飛起 做乜咁睇唔開

唔好意思 打錯左
之前我係借我個fd黎聽 覺得幾好聽就買左lu...
冇諗過插落iphone唔同聲
我會唔會係去買個db magix 個d轉插去聽好d

比fd水左買
冇諗過iphone推唔到

我個人覺得db magix 呢類線唔太值
而且亦未必推得好e5000

應該要開到相對大聲先夠音壓

但如果想要更好的表現
會需要大推力啲

Jesus

又一個中招，記得唔夠兩個月前先見過一個
無啦，買player啦

應該係加價
加到更加唔合理咁貴

咪水人啦 邊部player唔上amp推得好

咁唔通叫人用iphone加部amp咩
點都係買player先啦

我用fiio x7 ii 音量一半都夠曬

推到有聲出姐 推得好唔好一聽啦知

第37日

無錯 推得到 同 推得好係兩回事
推得到只係音壓夠

條友俾人玩電話

有咁撚大仇口
即係流料啦
係肥花老閪都用太空咭同人WhatsApp
846 賣 835價錢

唔該三少巴打答我問題 最後買左1670ss 再加個ac3 感覺上幾好 都岩我

俾人玩電話嘅意思係爆AC定太多人搵佢

想問下點解同一首歌同樣係flac 24bit 96kHz
e-onkyo同mora買返嚟個size會差成50MB?係壓縮比唔同？對音質應該冇影響？

可能條友喺肥花買賣嘢 玩鳩人 咁人哋咪拎佢個電話玩鳩佢囉

e-onkyo 可以點樣喺香港買？

如果真24 96 照理壓縮左音質唔有分別
因為轉做flac可以揀壓得大定細
壓得愈細 運算方式愈複雜
新手試答 有錯請屌

墨菊？

咁如果想知兩個網賣嘅係咪一樣 係咪只得解壓返做WAV呢個方法？
有冇巴打試過

墨菊ok既 不過你會唔會為左隻e5000去買

恭喜巴打買到啱自己的

好好享受音樂

846
1600蚊
買嚟尻玩都抵

但有個問題 佢d鼓聲好散 所以一多鼓就會沙埋一齊 但其他位都好好 唔知煲耐d 會唔會有改善

1600都係倒錢落海
Shure不了

買碌e3000好過 1600蚊差唔多夠買6條

買咁多做咩

原價 我就唔會考慮 shure
但千幾蚊有846 玩
我又覺得ok

有無人試過呢個？: 【DIY10单元监听HIFI圈/动铁qc30 ie80 gr09水黄鹂入耳式蓝牙耳机】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥tYuxbEYFrlZ￥后到👉淘♂寳♀👈

純粹問下e5000大概幾難推啫

想問一下~
用CD RAPER RIPPER 過歌同用電腦RIP係咪好大分別?
定其實冇乜分別?(甚至沒分別)
我指就咁聽上去

新手想問下cm啲artwork係點樣order法?
通常得廠家提供果啲款？

你訂CM 耳機
會俾你揀埋面版 有平有貴揀
同埋有啲optional 選項 如加邊線 加字 etc
你要就揀埋 加錢

見啲人話可以加自己圖係咩事？

大家通常對耳機聽左幾耐先考慮換新

隻polaris聽左一年左右已經想升級了

視乎間廠
例如 ue 好似都可以upload 自己 artwork
但都係加錢服務 而且唔平

試下去肥花放
放到咪補錢upgrade

係要咁慢慢玩上去

過返淘寶音響post啦

買咗黑磚返嚟個幾月 今朝煲咗4.4八個鐘頭休息左兩個鐘諗住再煲 發覺用4.4轉dsd或者hires嘅時候機身發出噠一聲 係咪瀨咗嘢

Sorry囉 唔知嘛

唔緊 但嗰邊會多啲人答到你

頭先上左Sony 試Z1R
我覺得用我部ZX300 開high gain 都聽到同M7 好明顯的分別
所有野都細緻左
Bass 更加唔洗講一定明顯左好聽過M7
講真好想俾錢
但冇貨... 唔想訂...
咬多幾日毛巾考慮下先

只係覺得粒野都幾大舊
我試左15分鐘都覺得有d 銀住耳仔...

1600都唔值

正常

100蚊或者會買 拎嚟隔音

咁多位巴打想問問，如果se535要換線，到底換2.5平衡定3.5好？

直接換耳機抵玩啲

買左冇耐想玩耐d

咁唔係應該睇你部player咩？

同意，留番上一級耳機，535唔值得投資太多

簡單用iPhone 聽，3000蚊內有咩好選擇
利申 用左三年既shure846唔見左

睇你用邊部dap
如果用緊電話直推嘅話就真係換黎都無謂

聽開846，買番3000蚊你接受到

隻um pro 10壞撚咗
4000蚊有咩玩 之前去金聲試sd2屌佢偏聲嘅
用緊300r

用個叫EAC ge software
咩嘢Ripper 都一樣

Ripper有分別係玄學

3千靚既你覺得會差過846

今日想買ie40 pro 但去旺角好幾間都話冇
其中一間既店員話全香港短期都唔會有貨
而家想買se 425 (不過佢係幾年前既產物)
定係繼續等好?

機身發出噠一聲喎 唔係耳機喎

冇聽過846，但差一倍價位點都有應該分別

當然聽感好個人

人窮 無計用左幾個月無線jabra 65t 但都係唔掂

有咩推介？

我之前都用um pro20 前日換左1670SS 都幾好 你可以去試下

425好清下，有人嫌bass唔多夠，唔聽大動態/heavy metal其實隻野唔差。

有無ching試過aaw隻港版AXH? 聽講話重新調音。
自己出去試，係唔同左，低頻出返嚟，高音收返唔少，但有時啲hi hat/snare drum位，仲係會刺耳

有乜問題？ 部部都係咁 你隻耳機噠一聲就真係有問題啦

但係問題之前冇喎

仲要係好大聲

呢樣嘢係冇得熄，個設計係咁樣㗎。
用斷續器係因爲你部機内部有多個時鐘(44.1kHz同48kHz)，係轉格式嘅時候(例如由44.1kHz CD檔轉96kHz hi-res或者DSD)d電路要轉換個時鐘去配合用最適合頻率嘅時鐘，而轉換通電嘅時候係有機會產生不穩定嘅電流經由個輸出入咗對耳機度(玩開舊hifi嘅人應該好清楚, 唔熄聲開關機對喇叭會"爆"一聲,就係呢d電流)，所以係必需做個斷續器斷電係用嚟保護你對耳機同耳仔。一般嚟講所有DAP都有呢樣斷續器，但通常係用唔會有聲嘅純電路晶片做，Sony係黑磚同金磚特別用上機械式斷續器係因爲想消除電路晶片斷續器產生嘅電流干擾對音色嘅影響，所以你會聽到佢噠噠聲。如果黑磚冇咗噠噠聲你先要驚，因爲表示你部機壞咗。

重有會噠噠聲係黑磚金磚先有，其他Walkman暫時係冇呢個設計。

Source:

而家我直頭係一插4.4出平衡個字 已經會噠一聲

用緊sd4插iphone聽，條lightning轉插有冇咩推介

如果你咁不滿部機你可以選擇送俾我 我樂意接收

原裝已足夠

都係，身痕先想買嘢換下

問題都唔係呢度 只不過係之前一直發覺唔到有咁大聲 唔知係咪煲開咗所以大聲左咁多？

我想問E5000 加 dragonfly red 可唔可以手機直推

官方出相了

你去聽下846先

我部金磚都係咁
接受唔到就換機啦

HS1551 好聽過846
好似係

冇話接受唔到 不過係覺得有啲奇怪啫 初時好似唔係好覺 有就覺得好似好怪咁

想問下有無得直振買fitear d 公模耳機黎聽架

直接*

好似無 佢d公模只係當demo 咁賣比d鋪

Tg 334 咪公模
不過唔知洗唔洗訂

再上個d就一定要cm?